我叫你柒頭熱～～～～～～

熱刺抵死啦